基達 法賓奴 法基亞

成條中場換晒
但真係會夾到？

夾唔到

夾唔到啦

上面3個on9.買人係咪一定要出晒先。

2個舊帶1個新。其他擺後備唔得ge

2個50M打後備,真係得我利先咁有錢

夾唔到啦 打機咩
等降班啦 垃圾利

一季4~50場波剩係踢3個咩
仲未計傷患
同埋 fekir又唔係剩踢中場,踢前面3個又得
fabinho又可以補右閘
你呢 d非黑即白思維懶係串真係好撚廢

摩納哥 水貨專門店

法甲本身已經係最低層次聯賽

你懂的

on9今季咪完美證明左真係可以傷撚到得返3個中場想換人得返青年軍
唔買人輪換又俾人笑個後備深度薄過紙

前鋒咪一樣
前中都無人換到
後面有得換
但廢撚到仆街

要抽水，咩位都入到

哂冷氣

沙拿第一季夾唔夾到？

是9但啦
不嬲都skip開中場
前面3個生生性性就得
傷左就等含撚